====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pendant plusieurs années , j ' ai suivi les hiéroglyphes de sa pensée , attirée non seulement par «le territoire comme palimpseste» qui avait retenu l ' attention de beaucoup d ' entre nous en Italie après la publication de son article dans Casabella 5 , mais également par sa conception même de la recherche , telle qu ' elle ressortait de livres comme l ' étude monumentale qu ' il a consacrée au peintre vénitien Canaletto 6 .
Entity Name (Type) :: Canaletto (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Italie (LOC)
Casabella 5 (MISC)
Canaletto (PER)
Total entitiy counts: 3

